廣播處長月薪25萬

會唔會有點誇

處長級好出奇?
警司都十幾萬啦

柒婆四十幾萬誇唔誇

全民免費檢疫，千奇唔好制

一個月搵我一年錢啫

有咩咁誇
全香港得一個，權力最力
大把私人公司啲ceo都唔止
問題係佢唔配啫

面就40萬
低就..

誇你老母，係都首長級同警司嗰堆誇啦，唔抵得人地搵得多？

佢免運住中環獨立屋加成隊兵服侍佢，呢度都二三百萬。